# Possibili classi:
- CameraProvider
  - Interfacciamento con la telecamera
- Register
  - Mantiene i fotogrammi raccolti in cui è presente una faccia
- FaceDB
  - Gestisce il db delle faccie conosciute
- FaceRecognizer
  - Riconosce le persone nei fotogrammi scattati
- MeteoProvider
  - Raccoglie informazioni sul meteo da comunicare all'utente che passa
- TTSManager
  - Interfacciamento con il dispositivo Text to Speech
- Manager
  - Gestisce il ciclo principale
  - Ciclicamente scatta una foto con CameraProvider e la fornisce a FaceRecognizer
  - Eventualmente registra il fotogramma
  - Eventualmente gestisce l'output con MeteoProvider e TTSMAnager
- View
  - Interfaccia client
- ClientController
  - invio richieste, ricezione dati, gestione View
- ServerController
  - ricezione richieste, invio dati